發夢係前線嘅義士 我願意為你地擔！

夢見你地搬鐵馬 手瓜起哂𦟌
天口㷫 成身都係汗 但都唔願停
為左爭取時間 係我面前一口氣隊哂一枝水

真係睇到我扯扯地

我應承你地
總之我睇到邊個位落大雨
我都會第一時間為你地擔遮！
啲雨一日唔停 我一日唔放低手

仲以為你話企第一排擋橡膠子彈

正皮

多謝你今日幫我擔.
但做乜依個POST咁多負評

肩哥！

因為我份人黑人憎